[突發]我爸媽扔左我d野，我應該點報復好

今朝我爸打電話嚟話要調扔左我啲書，之後我即刻返屋企，返到去，我間房吉到冇得再吉，衫都扔左好多，書都冇曬，去旅行買嗰d野都冇
最撚搞笑係我老豆話佢係全屋企最瘦最fit嗰個
佢都唔啱着嘅衫我唔會啱着，我燥左個底
佢有操開gym，個二頭肌同三頭肌都超勁女人衫你點會啱著呀！

而家我要展開報復行動，我應該要點樣執好佢地d野好

專幫佢執好D結婚野,週年紀念野

肥牛點嗌都係兩碟兩碟上

任嗌架喎

Dom自己落街

搵唔到係邊

咁又唔得

將佢所有貴重野質哂落你自己屎眼度

執好D紅簿仔, 保險相匙, 舊事D相簿啦

箱

係佢張床屙屎

我老豆都係咁ar 超嬲lol

搬出去住

掉床辱 底衫褲 有乜掉乜啦

其實係唔係已經同你講過要你執好佢但係你冇理?

圖都冇張係咪漏左是咁的呀

dum返佢地d衫

咁就可以掉嘢?

唔想擴張後面。前面夠用了

dom佢地落街 一了百了

有叫，但係我都有執 佢地整齊嘅定義同你整齊嘅定義都唔同

賣晒佢d 錶

ok 我而家要佢賠返錢俾我，如果唔係就幫佢執屋

有支簽名結他，仲有d擴音機，有冇人有興趣

丟左佢個豬西女

十足我老母 乜都話冇用

咩簽名

好地地點解會掉曬你啲野

用火攻

Dom你老豆落街

唔知道

我係肥牛

你幾歲呀，係咪成日唔執屋，要人幫你執，我唔信會無緣無故掉你啲野

將藥箱變曬做首飾箱

影個擴音機黎睇下

任屌架喎

只係間房，佢地話我好多野唔用又放係度，其實我有用佢地唔知

黃貫中

似係垃圾咁

呀 好似係

正呀喂

好似謝霆鋒咁扑撚爛佢

用佢毛巾洗廁所
牙刷刷磚
掃把掃床單
石頭磨恤衫

正咩 不過老豆當寶咁

好多屋企人都係咁弱智，幾多歲完全無關

將首飾箱變曬做藥箱諗得過

扣家用，扣到佢地傻

燒佢數薄

啲野係樓主自己 樓主鍾意幾時執咪幾時執
除非影響到人

冇俾家用 自己本身一星期返屋企訓兩日

你扔左我諗佢真係扔埋你
考慮下扔第二樣先。果兩個amp扔左都係幾千蚊既事。
簽名結他扔左就冇架啦

其實一家人 咁樣做為咩

收埋佢部結他扮掉左
到佢發癲果時再比返佢
咁佢就可能唔會再掉你d野

太大舊唔知收係邊好

支結他我幫你kepp住先

正正係家人 一齊生活嘅人先要互相遷就 磨合
而家係佢父母over 咗

見撚到呢啲回覆乜鳩lol真係不得不承認呢度唔係高登 都無乜高登文化承傳到 只係一個冒牌論壇 大量5p湧入 已到失控到步

呢個真 扔我落街都似，嗰兩個amp有d重搬唔郁

但係建議樓主 唔好傷和氣
直接同佢講算啦

我自己一間房，亂嘅話 基本上唔影響到佢地
但我點執佢都話亂

又唔比家用，又唔搬出住直接兩日都唔番啦

佢夠掉撚晒你啲重要野啦

一係唔好掉 喺佢面前啪鳩斷支結他頸啦

我好似有4日冇返屋企，住左係呀嫲度

之後啪斷我條頸都似，佢柔道黑帶 我唔夠打

我老母又係咁
我既野就垃圾
佢既野就當寶
拎佢一兩個膠袋環保袋就嘈
又話呢個靚果個新（好多都係我拎返黎
佢自己野就周圍放
我d野就要放房
不過都會問過我先掉

我而家冷靜返少少，我決定同佢地談判，傾唔啱數就搬岀去住

屋企冇人

絲打老豆應該幾型棍子

又做gym又柔道又玩結他

擴音機 interested

好似係除非唔係
五十幾歲都仲操返六舊腹肌岀黎
我搵男朋友有兩舊都偷笑

屙屎落電飯煲

搞到佢地離婚

同老豆傾唔掂數就賣俾你

我諗賣左佢 我會英年早逝
錢同命都係命緊要d

你要令到你老豆有麻煩，應該係扔左你阿媽啲野
扔啲唔貴 但日日都要用，唔用周身唔聚財果啲。
護膚品、卸妝水、洗頭水果啲
又唔貴，但突然間有一晚冇得用，鋪頭又閂哂果陣。一定發癲

我都有份食

塞啲肥牛入床下底

我打算收起d風筒仲有所有沖涼液

呢個佢地講左二十年都仲未離

呢位手足做事咁狠毒
很肯定係毒男

我有呀 結他手here有utube

睇錯我爸媽奶左我d野

再仆街啲，將啲洗頭水換其他野落入

兩隻amp平野黎 扔左佢先

塞我自己入去應該唔係幾好

對支結他好有興趣
樓主要幫手出聲

放得係度唔方貴
btw題外話 想買個自己聽歌，買乜好

仲以為支結他mama地
老豆將佢當係寶，仲寶過我

絲打我幫你搞點你老豆 不高你要搞點我先

留名睇樓主點解決

黃黑好似有yamaha做緊大折 唔肯定係咪每間有 藍芽電話喇叭黎 幾好聲幾舊水細細隻

頭先堅嬲，而家冷靜左就好d

不過老豆淆左底，之後點樣談判好

清走廚房d野，刀刀叉叉，美其名as大掃除，大家一齊絕食

咩都唔駛講，就咁影枝結他俾佢

既然老豆都咁講，就照我頭先咁講，扔你阿媽啲野啦

☺️<-女人用呢個icon真係好恐怖

加個笑笑emoji

然後再將支結他放係fd 度等佢驚下先

☺️

所以老豆都驚左

買多d野俾佢地扔

幾廿歲人仲同老豆老母鬥呢啲咁嘅氣
有本事咪搬走唔好返嚟囉

反而覺得幾sweet喎

睇錯標題，以為佢地'奶'左你d野

我老豆都係咁 on9 成日扔撚左我啲野仲要聲都唔聲扮無扔過

燒左間屋佢

最興就係加多句 唔該都無聲仲要話人

上次我媽送左我成20件泳衣俾個親戚個女
我自己得返幾件
老豆同返我講我先知原來有咁多件冇左

你地太邪惡了

我頭先諗住漏啲m落去張床度

捐哂老母d衫 再同佢講幫左好多窮人
好有意義

但一個人要廿幾件泳衣做乜鳩？

記得整開張床單先訓上去

呢個都gd idea

佢已經捐左我d衫☺

我以前有游水，而家都仲會一星期去兩次泳池

你都戇撚鳩，blame the victim

成件事又咩都唔清楚質疑好正常，係咪blame victim都要確定佢係victim啦聰明

各類遙控器
拖鞋左腳
佢隻杯
牙刷
叉電線

你同老豆講
老豆，我驚執錯你啲野，我幫你支結他刻番你個名上去🙂咁就唔怕掉錯啦☺️

你老頭淆撚左， 好好笑，再嚇下佢同你呀媽睇下有咩反應

絲打，扔左佢電話叉電線，一定淚撚死佢

無啦啦丟人嘢，無論佢本身做過咩事，有無俾家用，都唔關事，本身未問過人就丟咗去都係盜竊私人物品，一定唔啱。咁都唔係victim 嘅話，留番俾個官判。樓主可以報警。

放左張相上屋企個wtsapp. Group
老豆叫我唔好亂黎 然後我媽就打電話俾我

點解樓主唔將啲野擺frd度
你係堅想報服定想佢地明白你

我一早已經收起曬 插頭都收起左

哇大愛 ，屋企人嘅事吹到去法庭，你個世界嘅標準得法規？

唔好撚理佢啦
而家又唔係做啲咩嚴重報復。都係玩下佢老豆唧

總知呢你唔做一次大反擊以後呢啲事會再岀現，一係就要做到盡，放啲野入迷你倉 ，等佢地乖乖先俾番佢地

掉佢地個仔落垃圾房，等佢地搵餐死

放幾片肥牛係佢枕頭上，多謝佢咁不辭勞苦咁幫你執房

咁咪即係要掉曬d細佬，有d難

啱wo 笑死我
但d枕頭同被我都收起曬

樓主自己問可以點報復，我提議去報警，因為以前有朋友試過係嚇到屋企人以後唔亂黎。你覺得呢啲小事唔應該上法庭嘅無問題，鍾意私了，無問題。樓主自己決定。

屋企有無金器 收起哂幫佢地祈福

我決定玩下我老豆呀媽就算

希望你成功，唔駛再煩。

做得好

租個倉擺曬佢地啲野上去

唔道歉呢世都唔好唸住攞返

然後離家出走

樓主老豆係唔係教書既？

拎支結他落樓下同局長合照
再send上屋企群
"同爸爸講再見啦😄"
嚇死你老豆

老豆都好鐘意執我地房
自己房你理得我姐

我老豆以前有係我房拎(偷)錢去還賭債
之後再打返比我同我講借左我錢 既習慣 (當然最後都無還)

有一次我廢事佢又拎走 , 收埋係個細紙盒入面 (幾千銀)
佢幫我汁房黎手同我掉左佢....
之後我發脾氣佢唔敢再搞我D野

我有諗過，但我趕住岀門口去見工，唔夠時間

Hashtag#孝順#今晚爸爸實讚我乖

唔係，但佢好撚多興趣
又游水，做gym，柔道
以前又騎馬保齡球又玩結他。。。多到我數唔曬

發脾氣咁少事就唔敢再搞，我發過幾次都冇用

拮穿佢個condom

我出門口冇耐就撞到我老豆行緊返屋企
佢輕輕鬆鬆，面帶笑容咁問咗我一句
扔曬啲嘢未啊

絲打 老豆以前係男神 ？
十項全能個D人嚟

咁串

講起我又驚驚地
我有五盒sagami 0.01放左係堆鞋度，因為驚俾呀媽搵到先放嗰度
頭先一返去就唔見左，後尾見到佢地好整齊咁排住放左係我櫃筒

家變 ，見到支野唔見左分分鐘笑唔岀

我都覺，後日我放假就收起曬屋企d野佢！

話唔定你老豆老母仲清楚過你收埋啲野

垃圾就扔啦

租個倉,call架車。
將佢地啲衫褲鞋褲、電視機、廚具搬走哂佢

呢d時間緊係玩家變, 洗一千幾百, 去元朗雞街包個40歲老雞半日, 同佢講下你老豆d背景, 跟住做場大龍鳳

自自然然佢就會收皮, 因為你老母會企埋你果邊

唔好掉, 扑爛佢算啦

呢個唔清楚，但係我心目中佢係百項全能
廚師黎，煮野超好食

呢招毒，不過爸爸媽媽唔好唔要我呀

渣ga

我有呀！小弟音樂人

都幾多人有興趣🤔

我媽打黎問我食左飯未，叫我去搵佢食飯
然後解釋話我間房有蜘蛛蛋同蜘蛛仔
但到我質問佢係邊度有，佢死都唔答嗰下
我就知道佢講大話

我都試過比人搞D野
佢掉我乜就掉番佢乜 fair

後日放假清晒佢地啲野，然後就同你爸媽講
爸媽！我知我房啲蜘蛛蛋同蜘蛛仔邊到黎啦，原來隻蜘蛛公同蜘蛛精係係你地間房起竇 所以我幫手清晒啲野☺️我係咪好乖好孝順呢🙂

住太古附近？

唔是啦，公屋妹那有錢

好撚正呀你 一於就咁話

呢啲家用練習amp唔貴得去邊
但我勸你就唔好搞支吉他 真係斬左你都似

牙刷插屎眼

殺左佢地

比心機讀書

留名睇兩老反應

你今日唔搞掂支結他，你以後都唔會再有機會
其實佢地都係想你搬走姐，你識做啦
唔好咁絕，比幾舊水，換左把鎖佢啦

打漏左，換完過澳門玩返兩三晚
我見你把鎖成日卡住卡住咪同你換左佢

唔好賣左佢 用天拿水抹左個簽名佢

掉曬屋企啲鎖匙再用aa膠痴住啲匙lon

唔夠力搬？
唔緊要 淨係搬一舊囉

之前巴打話影張結他相俾你老豆呢個好笑
建議樓主試下,好想知你老豆點覆

朋友屋企又好，迷你倉又好搵個地方收埋佢D野，然後同你老豆話掉左。
到佢好緊張，好火個時先比翻佢。

點解要比翻佢？可能你會話要佢同你道歉先比翻佢，但以我經驗男人到咁上下年紀仲要做人老豆係唔會道歉，再加上始終一家人住係同一屋簷，加劇仇恨其實到最後大家都係大輸家。

你話比佢知D野其實冇dum個時可以屌佢，可以刁難佢，盡量係依個時候發洩曬D情緒出黎，然後話比佢知收埋左係邊要佢自己去攞。
（有預感樓主係依個時候條氣已經下左，可能仲會有少少內疚）

模型